[正氣post] 其實有無巴打試過想自殺，一起互相開解下

睇到既巴打，希望幫到你回頭

支持正氣post

利申先，應該算救過一個朋友
比人搶左條女要自殺，好彩佢其中一個fd子係搵我

老老實實有d 野就係開唔到口同人講 可以點開解

一齊開解下

你快d 死

有1個巴打肯講
已經救到1條命

點解波台咁多on9?

支持樓主

幾年前試過 因為ex
我好愛佢 而佢背叛我好多次
頭兩三年會諗過自殺
仲咩都唔想做 冇心機
最後頹廢上唔到大學
但後來心血耗盡 唔會有咁諗 但都有小小抑鬱
巴打唔好輕易放棄自己

唔洗喇唔該 btw 青木原 係我人生最後目標

過左之後就發現自己好戇鳩 唔值得為左愛情搞到咁 係咪

係 屌你老味直上大學 咩靚女乖乖女都識到 我個ex仲要唔撚靚 樣由心生
而且大學畢業 唔知搵唔搵到錢 但至少大學先

開咩解，死左去算啦